其實肥絲之前做嘅嘢同依加屌啲00後用簡體字有咩分別？

肥絲主張所有人都用正字嘅理由一定程度上同連登仔主張用繁體字嘅理由都係一樣，想保留返廣東話語言同文字嘅最基本文化，就好似今日Yanny清所講咁，呢一個文化正係度不斷崩壞，最後完全被取締。
衰啲講句，如果冇左肥絲的話，仲會唔會有人仲用”咗”呢個字？ 正如依加嘅世代一樣，如果冇一班人去維護繁體字，冇幾耐簡體字就會取而代之。
只可惜，連登仔就好似當代00後一樣嘅反應 不斷去以一大堆理由嚟正當自己，最終只會帶嚟文字嘅沒落。
見到當代嘅細路都係度用蝗語蝗字真係見到都心痛，他朝君體也相同，希望大家對肥絲且行且珍惜。

冇埋右

出埋完全封鎖功能
唔爭在封埋你

非打手
都喺有嗰句講嗰句

我從來都唔覺得肥絲有做錯

係女人帶頭做就唔得

正字照用 條煩膠照block

其實冇錯

唔煩膠又點煽動到人

唔反對佢捉錯別字
但個個post都問右乜右物 咁就擺明專登搞事 唔怪得人

就係因為佢先開始留意番正字
但係照樣完全封鎖條煩膠